{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_004133",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-08-12",
        "domain": "레포츠",
        "title": "세종 합강캠핑장"
    },
    "text": "世宗合江キャンプ場 (세종 합강캠핑장)\\n\n世宗特別自治市泰山路329(世宗洞)\\n\n世宗合江キャンプ場は世宗市燕岐面に位置しています。 世宗特別自治市庁から約12㎞離れており、市庁大路、延清路、元合江1道を順に通ると到着するのに約25分ほどかかります。 このキャンプ場は錦江と美湖川が出会う場所に位置しており、素敵な風景が広がっています。 自動車キャンプ場は114面あり、キャラバン29台も用意されています。 サイトの大きさは横10m、縦15mまたは横10m、縦10mで87面あり、横8m、縦12mの17面もあります。 個人トレーラーと個人キャラバンの同伴入場も可能です。 キャラバン内部にはベッド、流し台、トイレ、シャワールーム、炊事道具などが備えられています。 キャンプ場は通常営業しており、旧正月と秋夕当日を除いて利用できます。 キャンプ場から近い位置には、世宗の有名な観光地である古福貯水池やベアツリー公園などがあります。 周辺にはさまざまな飲食店もあり、グルメを楽しむこともできます。 このキャンプ場は自治体によって直営運営されています。 一般キャンプ場やキャラバンの利用には割引もあります。 近くには自然環境峡「川」があり、子供の遊び施設も利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "世宗合江キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "世宗合江キャンプ場は世宗特別自治市燕岐面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "世宗合江キャンプ場へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "世宗合江キャンプ場へは市庁大路、延清路、元合江1道を順に通ると到着することができます。"
        },
        {
            "question": "世宗合江キャンプ場のキャンプサイトの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "キャンプ場には87面の横10m×縦15mまたは横10m×縦10mのサイトと17面の横8m×縦12mのサイトがあります。"
        },
        {
            "question": "個人トレーラーやキャラバンの同伴入場は可能ですか？",
            "answer": "はい、個人トレーラーやキャラバンの同伴入場も可能です。"
        },
        {
            "question": "キャラバン内部には何が備えられていますか？",
            "answer": "キャラバン内部にはベッド、流し台、トイレ、シャワールーム、炊事道具などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "世宗合江キャンプ場の営業時間は何ですか？",
            "answer": "世宗合江キャンプ場は通常営業しており、旧正月と秋夕当日を除いて利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "キャンプ場から近い位置には古福貯水池やベアツリー公園などの有名な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "世宗合江キャンプ場の近くにはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "周辺にはさまざまな飲食店があり、グルメを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "世宗合江キャンプ場の運営は誰によって行われていますか？",
            "answer": "世宗合江キャンプ場は自治体によって直営運営されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の利用料金には割引がありますか？",
            "answer": "はい、一般キャンプ場やキャラバンの利用には割引があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺には子供向けの遊び施設がありますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場の近くには自然環境峡「川」と呼ばれる子供向けの遊び施設もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 495
    }
}